hi月舒

Yeah

叫我？

你知唔知我係邊個

唔知，講嚟聽下